[警世] Popo唔係貪嗰七千萬，而係

星火 hsbc帳戶交易紀錄
如果大家用轉帳 匯款 入錢俾星火
係會有名 有account number 有你銀行名
個名有咩用
有大可以捉大 細都可以摘名
記住 Cash is King

入錢都記住好好保護自己
ATM附近係有好多cctv

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

Twitter組不斷搵緊關於星火tweets入task1

大家除左rt + like + reply 之外

可以去task1入面美國參議員講香港的tweets Reply講星火被凍結資產的事件

記住twitter一定要用reply ，令外國議員見到香港最新狀況/外國媒體報導，先係衝到出國際，如果只係香港人出tweet，大家香港人不斷rt, 都剩係停留響同溫層本地圍爐

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

拉撚晒呀笨

樓豬係咪唔知atm本身就有cam
咪自製白色恐怖啦

吹大左

拉你老母咩
我捐錢比無國界
如果佢拎黎做衰野
又拉鳩我呀?

所以要多啲遊行 多啲街站 現金俾

入錢犯法？驚閪？

過數都要驚 你無病麻？

重點係 摘名
街站 現金
Ok?

不如攪crypto anchor 美金果d
難d block

點都似係想知幫過邊個。。。

捐錢未必會咁快搞鳩你
但佢戶口有咩人用過/幫過咩人呢樣對黑警重要好多
個班人好快會俾人清算先

佢係要斷義士既後援，咁樣可以做成斷層隨時令大批義士無律師砌到生豬肉屌點算

咁驚做咩春

捉條撚咩

分析正確 ， 弱智樓主同你分析差成條街